# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-13 14:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-14 01:38+0000\n"
"Last-Translator: Shen <steekid@icloud.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1400031531.0\n"

#: mrburns/main/views.py:107 mrburns/main/views.py:113
msgid ""
"Join millions of Firefox users around the world who are shaping the future "
"of the Web:"
msgstr "和全世界数以百万计的 Firefox 用户一道塑造互联网的未来："

#. Translators: Twitter Share Video
#: mrburns/main/views.py:119 mrburns/main/templates/strings.html:74
msgid ""
"Watch the next generation of Internet users talk about the Web they want!"
msgstr "查看网民谈论他们对下一代互联网的期望。"

#. Translators: Stats USER CONTROL Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:126 mrburns/main/views.py:156
#: mrburns/main/templates/strings.html:150
msgid ""
"leads the way in giving users greater control online. They pioneered "
"features like Do Not Track and Lightbeam."
msgstr ""
"不断努力让用户能够更有效地控制在线活动，其中具有开创性的功能如\"请勿跟踪\"和 "
"Lightbeam 。"

#. Translators: Stats OPPORTUNITY Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:132 mrburns/main/templates/strings.html:118
msgid ""
"is made by a global volunteer community 6,000 strong, open to participation "
"from anyone."
msgstr "是由6000人组成的强大全球志愿者社区打造，欢迎每一个人的参与。"

#. Translators: Stats ACCESSIBILITY Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:138 mrburns/main/templates/strings.html:126
msgid ""
"disrupted the mobile industry with the first Web-based OS to help bring the "
"next billion people online"
msgstr ""
"以首款基于网络的操作系统打破了移动产业格局，帮助下一个十亿级用户群体上网"

#. Translators: Stats FREEDOM Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:144 mrburns/main/templates/strings.html:134
msgid ""
"protested against SOPA and PIPA, dangerous copyright legislation that "
"threatened the freedom of the Web."
msgstr "抗议 SOPA 和 PIPA 等威胁网络自由的危险版权法案。"

#. Translators: Stats LEARNING Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/views.py:150 mrburns/main/templates/strings.html:142
msgid ""
"teaches digital skills to millions of people to help them move from using "
"the Web to actively making it."
msgstr "向数以百万计的人们传授数字化技能，帮助他们从使用网络变成积极参与构建。"

#. Translators: Map Overlay
#: mrburns/main/views.py:168 mrburns/main/templates/number-modal.html:19
#: mrburns/main/templates/strings.html:56
msgid "What does this number mean?"
msgstr "这个数字代表什么？"

#: mrburns/main/views.py:179
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Join %(count)s people shaping the future of the Web"
msgstr ""
"\n"
"和 %(count)s 人一起塑造互联网的未来"

#. Translators: Watch Video Link
#: mrburns/main/templates/base.html:13 mrburns/main/templates/base.html:28
#: mrburns/main/templates/base.html:32 mrburns/main/templates/base.html:73
#: mrburns/main/templates/strings.html:71
msgid "The Web we want"
msgstr "我们希望 Web"

#. Translators: Facebook Open Graph Meta Text & Site Description
#. Translators: Twitter Share Map
#: mrburns/main/templates/base.html:23 mrburns/main/templates/strings.html:68
msgid ""
"Join millions of Firefox users around the world who are shaping the future "
"of the Web."
msgstr "和全世界数以百万计的 Firefox 用户一道塑造互联网的未来。"

#: mrburns/main/templates/base.html:52
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: mrburns/main/templates/base.html:55
msgid "Thanks for helping to shape the future of the Web."
msgstr "感谢您帮助我们塑造互联网的未来。"

#: mrburns/main/templates/base.html:60 mrburns/main/templates/base.html:75
msgid "Get Firefox"
msgstr "下载 Firefox"

#: mrburns/main/templates/base.html:61
msgid "Free Download"
msgstr "免费下载"

#. Translators: Link To Initial Start Page
#: mrburns/main/templates/base.html:70
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:11
#: mrburns/main/templates/strings.html:62
msgid "What matters to you?"
msgstr "对您有什么影响？"

#: mrburns/main/templates/base.html:78
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: mrburns/main/templates/base.html:81
msgid "Get Involved"
msgstr "参与"

#: mrburns/main/templates/base.html:84 mrburns/main/templates/map.html:24
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:41
#: mrburns/main/templates/stats.html:7 mrburns/main/templates/strings.html:79
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: mrburns/main/templates/base.html:87
msgid "Legal"
msgstr "法律事务"

#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:11
#: mrburns/main/templates/number-modal.html:14
#: mrburns/main/templates/video-modal.html:14
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Translators: Interstitial: Headline
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:25
#: mrburns/main/templates/stats.html:116
#: mrburns/main/templates/strings.html:108
#: mrburns/main/templates/strings.html:115
#: mrburns/main/templates/strings.html:123
#: mrburns/main/templates/strings.html:131
#: mrburns/main/templates/strings.html:139
#: mrburns/main/templates/strings.html:147
msgid "Did you know?"
msgstr "你知道吗？"

#. Translators: Interstitial: Privacy
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:29
#: mrburns/main/templates/stats.html:158
#: mrburns/main/templates/strings.html:107
msgid ""
"Firefox is made under the principle that security and privacy are "
"fundamental and must not be treated as optional."
msgstr "打造 Firefox 时，我们将安全性与隐私性视为基本准则，不可忽略。"

#. Translators: Interstitial: Opportunity
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:37
#: mrburns/main/templates/stats.html:166
#: mrburns/main/templates/strings.html:116
msgid ""
"Firefox is made by a global volunteer community 6,000 strong, open to "
"participation from anyone."
msgstr "Firefox 由6000人组成的全球志愿者社区打造，并对任何参与者敞开大门。"

#. Translators: Interstitial: Accessibility
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:45
#: mrburns/main/templates/stats.html:167
#: mrburns/main/templates/strings.html:124
msgid ""
"Firefox disrupted the mobile industry with the first free, open-source, Web-"
"based operating system to help bring the next billion people online."
msgstr ""
"Firefox 用第一款免费、开放源代码、基于网络的操作系统打破了移动产业的格局，帮"
"助下一个十亿级用户群体接触到网络。"

#. Translators: Interstitial: Freedom
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:53
#: mrburns/main/templates/stats.html:168
#: mrburns/main/templates/strings.html:132
msgid ""
"Firefox protested and lobbied against SOPA and PIPA, dangerous copyright "
"legislation that threatened the freedom of the Web."
msgstr ""
"Firefox 通过抗议和游说反对 SOPA 和 PIPA 等危及网络自由的危险的版权法律。"

#. Translators: Interstitial: Learning
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:61
#: mrburns/main/templates/stats.html:169
#: mrburns/main/templates/strings.html:140
msgid ""
"Firefox teaches digital literacy to millions of people around the world to "
"give them the tools and skills they need to move from using the Web to "
"actively making it."
msgstr ""
"Firefox 将数码素养传授给全球数以百万计的人们，提供给他们所需的工具和技能，让"
"他们能够通过网络来达成愿望。"

#. Translators: Interstitial: User Control
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:69
#: mrburns/main/templates/strings.html:146
msgid ""
"Firefox leads the way in giving users greater control online. We pioneered "
"features like Do Not Track and Lightbeam."
msgstr ""
"Firefox 引领着道路，让用户能更好地控制自己的在线体验。为此我们打造了“请勿跟"
"踪”和 Lightbeam 这样的功能。"

#. Translators: Interstitial: Closing Line
#: mrburns/main/templates/choice-modal.html:77
msgid "Now see what kind of Web the world wants"
msgstr "现在，看看这个世界要的是怎样的网络吧"

#. Translators: For visual reference you can use http://mozilla.seanmartell.com/glow/index.php
#.
#. Translators: Initial Overlay Question
#: mrburns/main/templates/choice.html:5 mrburns/main/templates/strings.html:14
msgid "By using Firefox, you help shape the future of the Web."
msgstr "通过使用 Firefox，你可以帮助塑造互联网的未来。"

#. Translators: Initial Overlay Subtext
#: mrburns/main/templates/choice.html:6 mrburns/main/templates/strings.html:17
msgid "What kind of Web do you want?"
msgstr "你期待一个什么样的互联网？"

#. Translators: Initial Overlay Subtext 2
#: mrburns/main/templates/choice.html:7 mrburns/main/templates/strings.html:20
msgid "I want a Web that:"
msgstr "我希望互联网是："

#: mrburns/main/templates/choice.html:23
msgid ""
"When you select any of the sharing links, we add your location to the map to "
"show the worldwide impact of our community."
msgstr ""
"在你选择任何分享链接时，我们会添加你的位置到地图中以展示我们的社区对全世界的"
"影响力。"

#. Translators: Sidebar Navigation
#: mrburns/main/templates/map.html:10
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:34
#: mrburns/main/templates/stats.html:7 mrburns/main/templates/stats.html:8
#: mrburns/main/templates/stats.html:9 mrburns/main/templates/stats.html:10
#: mrburns/main/templates/stats.html:11 mrburns/main/templates/stats.html:12
#: mrburns/main/templates/strings.html:77
msgid "View by:"
msgstr "按照:"

#: mrburns/main/templates/map.html:17 mrburns/main/templates/strings.html:78
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: mrburns/main/templates/map.html:31
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:48
#: mrburns/main/templates/stats.html:8 mrburns/main/templates/strings.html:80
msgid "Opportunity"
msgstr "机会"

#: mrburns/main/templates/map.html:38
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:55
#: mrburns/main/templates/stats.html:9 mrburns/main/templates/strings.html:81
msgid "Accessibility"
msgstr "无障碍环境"

#: mrburns/main/templates/map.html:45
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:62
#: mrburns/main/templates/stats.html:10 mrburns/main/templates/strings.html:82
msgid "Freedom"
msgstr "自由"

#: mrburns/main/templates/map.html:52
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:69
#: mrburns/main/templates/stats.html:11 mrburns/main/templates/strings.html:83
msgid "Learning"
msgstr "学习"

#: mrburns/main/templates/map.html:59
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:76
#: mrburns/main/templates/stats.html:12 mrburns/main/templates/strings.html:84
msgid "User control"
msgstr "用户控制权"

#: mrburns/main/templates/map.html:64
msgid "Top Issue"
msgstr "热门议题"

#. Translators: Map Overlay
#: mrburns/main/templates/number-modal.html:22
#, python-format
msgid ""
"Anyone who uses Firefox helps shape the future of the Web and that's "
"something we want to celebrate. That's why this number represents new "
"downloads, automatic updates and any sharing that happens from this page "
"&#150; the worldwide impact of our global community. If you're interested in "
"how it all works, you can <a href=\"%(url)s\">check out the blog post.</a>"
msgstr ""
"每一个使用 Firefox 的用户都在帮助塑造互联网的未来，那正是我们要庆祝的。因此这"
"个数字包含了新的下载、自动更新以及对本页面的所有分享——我们的全球社区对世界的"
"影响力。如果您想直到他是如何工作的，可以<a href=\"%(url)s\">查看博文。</a>"

#. Translators: Map Overlay : Closing Line
#: mrburns/main/templates/number-modal.html:24
#: mrburns/main/templates/strings.html:59
msgid "Thanks for visiting, sharing and for using Firefox."
msgstr "感谢访问、分享和使用 Firefox 。"

#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:7
msgid "Back to map"
msgstr "返回地图"

#. Translators: Link To Stats Page
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:7
#: mrburns/main/templates/strings.html:90
msgid "Facts & figures"
msgstr "事实与图表"

#. Translators: Link To Share Map
#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:16
#: mrburns/main/templates/strings.html:65
msgid "Share the map"
msgstr "分享地图"

#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:22
#: mrburns/main/templates/stats.html:41 mrburns/main/templates/stats.html:53
#: mrburns/main/templates/stats.html:65 mrburns/main/templates/stats.html:77
#: mrburns/main/templates/stats.html:89 mrburns/main/templates/stats.html:101
#: mrburns/main/templates/video-modal.html:27
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: mrburns/main/templates/stats-panel.html:27
#: mrburns/main/templates/stats.html:46 mrburns/main/templates/stats.html:58
#: mrburns/main/templates/stats.html:70 mrburns/main/templates/stats.html:82
#: mrburns/main/templates/stats.html:94 mrburns/main/templates/stats.html:106
#: mrburns/main/templates/video-modal.html:23
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: mrburns/main/templates/stats.html:34
msgid "Share this page"
msgstr "分享此页面"

#. Translators: Stat Headline: Privacy
#. Translators: Stats Header
#: mrburns/main/templates/stats.html:123
#: mrburns/main/templates/strings.html:100
msgid "What matters most by country?"
msgstr "不同国家的用户最重视什么？"

#. Translators: Stats Header
#: mrburns/main/templates/stats.html:139
#: mrburns/main/templates/strings.html:103
msgid "How does that compare globally?"
msgstr "这跟全球其他地方有什么差别吗？"

#: mrburns/main/templates/stats.html:142
msgid "We are currently gathering country-level data, please check back soon."
msgstr "我们正在收集各国数据，请稍后再来。"

#. Translators: Stats PRIVACY
#: mrburns/main/templates/stats.html:151
#: mrburns/main/templates/strings.html:106
msgid "Firefox & privacy"
msgstr "Firefox 与隐私"

#. Translators: Stats OPPORTUNITY
#: mrburns/main/templates/stats.html:152
#: mrburns/main/templates/strings.html:114
msgid "Firefox & opportunity"
msgstr "Firefox 与机会"

#. Translators: Stats ACCESSIBILITY
#: mrburns/main/templates/stats.html:153
#: mrburns/main/templates/strings.html:121
msgid "Firefox & accessibility"
msgstr "Firefox 与无障碍"

#. Translators: Stats FREEDOM
#: mrburns/main/templates/stats.html:154
#: mrburns/main/templates/strings.html:129
msgid "Firefox & freedom"
msgstr "Firefox 与自由"

#. Translators: Stats LEARNING
#: mrburns/main/templates/stats.html:155
#: mrburns/main/templates/strings.html:137
msgid "Firefox & learning"
msgstr "Firefox 与学习"

#. Translators: Stats USER CONTROL
#: mrburns/main/templates/stats.html:156
#: mrburns/main/templates/strings.html:145
msgid "Firefox & user control"
msgstr "Firefox 与用户控制"

#: mrburns/main/templates/stats.html:159
#, python-format
msgid ""
"Firefox is the only browser made of 100%% free, open source code that anyone "
"can view, remix and contribute to."
msgstr ""
"Firefox 是唯一一款100%%自由且开源的浏览器。人人皆可查看、再混合并作出贡献。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:160
#: mrburns/main/templates/strings.html:122
msgid ""
"Firefox is made with the belief that the Internet is a global public "
"resource that must remain open and accessible to all."
msgstr ""
"打造 Firefox 时我们相信，互联网是全球公共资源，必须对每一个人保持开放和无障碍"
"使用。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:161
#: mrburns/main/templates/strings.html:130
msgid ""
"Firefox is the only non-profit browser that prioritizes principles over "
"profits and answers to no one but you."
msgstr "Firefox 是唯一的非营利性浏览器，比利益更重要的原则就是回应您的需求。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:162
#: mrburns/main/templates/strings.html:138
msgid ""
"Firefox is the only browser made by a non-profit foundation working to "
"unlock the full educational potential of the Web."
msgstr ""
"Firefox 是唯一的由非营利机构打造的浏览器，致力于彻底释放网络中的教育潜能。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:163
msgid ""
"Firefox is the only browser made with a mission to put users first and to "
"keep the power of the Web in your hands."
msgstr "Firefox 是唯一的将用户利益置于首位并全力保证用户能够掌控网络的浏览器。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:170
#: mrburns/main/templates/strings.html:148
msgid ""
"Firefox innovations like Do Not Track and Lightbeam are leading the way to "
"give users greater control online."
msgstr ""
"Firefox 发明了\"请勿跟踪\"和 Lightbeam 等技术，让用户能够更有效地控制在线活"
"动。"

#: mrburns/main/templates/stats.html:173
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that keeps their information safe and private.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 的人希望网络能够保护他们的信息安全和隐私。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:179
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that creates opportunity and prosperity.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 的人希望网络能够创造机会和成功。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:185
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s believe the Web should be available and accessible to all.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 的人相信网络应该是所有人都可用和可以访问的。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:191
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want the Web to be a forum for democratic exchange and free "
"speech.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 的人希望网络成为民主沟通和自由言论的空间。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:197
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that promotes learning & knowledge.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 的人希望网络能够帮助学习增加知识。\n"

#: mrburns/main/templates/stats.html:203
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(percentage)s want a Web that keeps them in control of their lives online.\n"
msgstr ""
"\n"
"%(percentage)s 的人希望网络能够让他们自行控制自己的在线生活。\n"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:23
msgid "Safeguards privacy"
msgstr "有效保护隐私"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:26
msgid "Creates opportunity"
msgstr "创造机会"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:29
msgid "Is available to all"
msgstr "全民可用"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:32
msgid "Promotes freedom"
msgstr "促进自由"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:35
msgid "Inspires learning"
msgstr "帮助学习"

#. Translators: Initial Overlay Answer
#: mrburns/main/templates/strings.html:38
msgid "Puts me in control"
msgstr "自主控制"

#. Translators: Share Call To Action
#: mrburns/main/templates/strings.html:46
msgid "Share your Web on:"
msgstr "分享你的网络到："

#. Translators: Map Headline With Count
#: mrburns/main/templates/strings.html:51
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Join %(count)s people shaping the future of the Web\n"
msgstr ""
"\n"
"与 %(count)s 人一起塑造网络的未来\n"

#. Translators: Map Overlay
#: mrburns/main/templates/strings.html:87
msgid "Most Want:"
msgstr "最想要:"

#. Translators: Link To Map Page
#: mrburns/main/templates/strings.html:93
msgid "Back To Map"
msgstr "返回地图"

#: mrburns/main/templates/strings.html:109
msgid ""
"Firefox is the only major browser not targeted by the NSA scandal and we're "
"fighting to reform government surveillance for you."
msgstr ""
"Firefox 是唯一没有卷入 NSA 丑闻的主流浏览器，我们正为您而不懈努力试图改革政府"
"的监控机制。"

#. Translators: Stats PRIVACY Tweet: These are all preceeded with #Firefox
#: mrburns/main/templates/strings.html:111
msgid ""
"fights for government surveillance reform and was the only major browser not "
"targeted by the NSA scandal."
msgstr "为改革政府监控而斗争，是唯一没有卷入 NSA 丑闻的主流浏览器。"

#~ msgid "Web We Want"
#~ msgstr "我们想要的网络"

#~ msgid "Show all cities"
#~ msgstr "显示所有城市"

#~ msgid "Show top cities"
#~ msgstr "查看城市榜"

#~ msgid ""
#~ "The Web I want is accessible to anyone and everyone. What kind of Web do "
#~ "you want?"
#~ msgstr "我希望互联网是人人可用的，你心目中的互联网是什么样子的？"

#~ msgid ""
#~ "I don't believe that other companies should control my online experience. "
#~ "Join me in fighting for user control."
#~ msgstr "我不认同其他公司可以控制我的网络生活。和我一起捍卫我们的控制权。"

#~ msgid "Join me in supporting a Web that promotes freedom and democracy!"
#~ msgstr "和我一起通过互联网促进自由和民主！"

#~ msgid ""
#~ "I want a Web that people today and future generations can learn from. "
#~ "What about you?"
#~ msgstr "我希望互联网能成为现在和未来的人们学习的地方，你觉得呢？"

#~ msgid ""
#~ "Shouldn't the Web provide people with more opportunity? Join us if you "
#~ "think so too."
#~ msgstr "互联网能否为人们提供更多的机会？如果你认为是的，就加入我们。"

#~ msgid "Join me in fighting for privacy on the Web."
#~ msgstr "和我一起保护互联网的隐私。"

#~ msgid "Share your web on:"
#~ msgstr "分享您的网络至："

#, fuzzy
#~ msgid "Share only on %(site)s"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "仅分享到 %(site)s\n"

#~ msgid ""
#~ "By sharing your choice with us, you can add your voice to our global map. "
#~ "We use geolocation to show you how people around the world share your "
#~ "vision for the Web."
#~ msgstr ""
#~ "通过与我们分享您的选择，您可以将自己的声音添加到我们的全球地图中。我们使用"
#~ "地理位置信息向您展示全世界的人们是怎样分享您关于网络的观点的。"
